根據洛克菲勒慈善顧問公司的格雷迪（Grady）的說法，對較小組織的適當捐贈可以產生指數級的影響。億萬富翁真的能把我們從氣候災難中拯救出來嗎|希瑟·漢斯曼| 2021年2月12日|戶外在線
在我扔掉塑料之前，我把它切成小塊，這樣小動物就不會被它們抓住，也不會試圖吃掉它們。來自Heloise的提示：與冠狀病毒大流行有關的新騙局| Heloise Heloise | 2021年2月12日|華盛頓郵報
在小盤子裡，蕾妮談論她對食物的熱愛，威利談論他對烹飪的熱愛。日期實驗室：兩年後，我們的其中一個設置仍然很強大。我們找到了威利和蕾妮，想了解最新情況|Marin Cogan | 2021年2月11日|華盛頓郵報
所以，在你把瑣碎而多話的情況降到洗衣堆之下之前，請仔細考慮。卡羅琳·哈克斯：沒時間閒聊了？那是在建一堵大牆|卡羅琳·哈克斯| 2021年2月11日|華盛頓郵報
卡斯特在臺上向一小群人發表了講話，隨後教練布魯斯·阿里斯和總經理傑森·利希特發表了他們自己熱情而豐富多彩的評論。坦帕灣海盜隊在船巡遊中慶祝超級碗LV的勝利|辛迪·博倫，格林A.希爾| 2021年2月10日|華盛頓郵報
像氟化物這樣的東西，對於普通的過濾器來說太小了，會把這種代理的感覺拉走。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
是的，有人已經稱斯賓塞為“小人物”，哈哈。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
一個由明星崇拜的高級教士和政要組成的小代表團觀看了這部電影，他們後來將這部電影描述為“感人的”。教皇弗朗西斯有幸與安吉麗娜·朱莉會面幾秒鐘|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸
在所有五個行政區的刑事法庭上處理提審案件的法官只有他們通常案件量的一小部分。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
在公會內部，戴帽子、穿長袍的男人們兩人坐在一起，在小房間裡編織。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
公爵夫人也為他們的病人準備了一個帳篷；所以我們在這裡有一個屬於自己的小鎮，每個人都有工作。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
然而，突然間，他意識到前方無障礙賽道正中間有一個小黑點。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
由於缺少士兵，他感到困惑和阻礙，但他正在用他的小部隊盡最大努力。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
梳妝檯上，一本全紫色小牛皮包著的小書半藏在一張精緻的紙巾窩裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
在歹徒能夠滿足這個小小的要求之前，喇叭又響了。歌劇生理學|約翰·H·斯瓦比（又名“斯克裡奇”）